呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

同現場人士有conversation既
幫幫手del 曬佢
如果可以既， 幫幫手同你身邊既朋友講
衫褲毁滅左佢再係唔同地方掉
大家小心啲

盡快同身邊既朋友講

可以既幫幫手推post

天佑義士

推呀

點解 ?
Push

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

加油呀

幫幫手del 左佢
隨時救番被圍捕既義士

推

幫幫手推post 啦

繼續推

Push

Pish

點解要 del?

希望後續搜捕受害既人可以儘量減少
要將所有自己有出現過既痕跡燒毁

再推

PUSH

多謝Baggio肯幫手傳開呢個msg

繼續推
希望少啲人受害

現場無check 電話

後續會唔會出事大家都唔知
Ig ig story快撚啲del 曬佢

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅